有咩慘得過肚痛趕返學校，先發現唔使上堂....

嬲到即刻喺廁所慢慢痾個靚屎先

屙緊屎覆你係office

就係肚痛趕返學,仲要繼續上課唔比去廁所囉